操你媽的那個莫雷拉真是牛B死了

又贏那麼多馬